食麵包貴過食飯

以前無錢就話可以捱麵包
依家d包賣到咁貴
樓下得間凱施
夠膽死賣到8.5 9.5 10.5
又唔係好食 又唔係大舊
諗住睇下d包裝蛋糕
屌 仲貴 11蚊
咩都揀唔落手

食唔起好耐啦

平食宜家去食m記24蚊餐仲好
兩個包加埋都廿蚊
m記仲有杯汽水飲

ok食個叮飯
飯飯店
$17.5

仲要好撚多氣球
真係on99

屋村包鋪平d 4蚊個波羅包都有

無錯 一星期至少食一次

細個食過13.5咁上下
都唔算加得太多價 味道又唔錯

就算有餡都會係空氣球黎
特別美心嗰啲

住屋邨但樓下得間領匯

之前住hall忙
一次過買幾個放雪櫃
後來諗住拎去叮，發現個飯臭左

經常性去舊式面包鋪買
又大又平